---
title: 	Liputan harian untuk Isu Ekosob dan Pemekaran
date: 2012-11-01
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-November_01-30_2012_Liputan_harian_isu_Ekosob_dan_Pemekaran.jpg](/uploads/200px-November_01-30_2012_Liputan_harian_isu_Ekosob_dan_Pemekaran.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan harian untuk Isu Ekosob dan Pemekaran

**Lokasi** : Papua

**Alamat** : Jayapura,Merauke,Manokwari, Timika

**Jam** : 1 bulan

**Hadir** : 
* SNarasumber
* Staf Media ALDP

**Ringkasan** : 
* Update situasi Papua untuk isu Ekosob dalam bentuk tulisan di website ALDP
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=7301](http://www.aldp-papua.com/?p=7301)
